而家呢個情況 仲叫外賣既人入一入嚟

想問下你地係唔係覺得唔落街 叫外賣好衛生??
你個外賣經多一手 你仲會覺得安全
再加上你唔知外賣仔有冇帶口罩 會唔會偷食
好多外賣仔都係南亞人 唔知點解佢地又真係唔戴口罩 或者好多人根本都買唔起口罩/個罩用左好多日
而家呢個情況好心你地 真係唔好叫啦 叫外賣中左招真係唔好怪人
利申: PT外賣仔 間間都有做 公司都唔會包口罩

推

我通常外賣自取

個貴mark up左 同埋出街食都唔好啦 你估廚房佬會戴罩咩

做外賣仔就咪咁撚懶啦

食開間黃店開放式廚房，有戴罩

有幾撚懶 你估我唔想戴口罩? 買閪到咩份人工
公司又唔包 屌你老母

我都想煮 但樓下百佳乜都賣哂呢

屌你老母
咁你就反省下點解要做份咁既閪工啦
仲係到發窮惡
番去送外賣啦

利申：一向都堂食/ 外賣自取，純粹睇唔過眼樓主係到講埋d歪理當大道理

一係外賣
一係餓死
點揀

True 講咁多 倒不如俾幾蚊貼士 又或者塞個罩俾人仲好過啦 佢服務咁多人 一中招就全部一齊中

叫外賣就病死 你自己揀

貼士就唔洗啦 寧願賺小啲 都唔想傳染人

btw 屌你老母你地學下自己煮野食啦 契弟
小小生活技能都無 垃圾

南亞仔有戴口罩

利申 屋企附近有個位聚集好多待命foodpanda

我做中環區 好多冇口罩/布口罩 做個樣比你睇

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！